唔係割蓆但有無人答到，而家佔龍和道做乜？

好簡單一個問題
你留守係做乜野
起road block係做乜？

唔係唔俾你地做
但做要做得有意義
到而家都未有人答到佔黎做乜
淨係講人地有人地做法
理得人點做 但最起碼你講得出佔龍和道意義掛？
人數仲要咁少
佔龍和道做乜？

呢個post無篤灰無割蓆。

想知依家燒垃圾桶有乜作用

龍和道未12點已經佔咗啦喎
真心覺得起同唔起roadblock無分別 唔覺得係鬼
不過同意現埸手足大家多啲留意 唔好亂鳩跟人做野

成班有勇無謀 唔知做乜
問有咩意義都答唔到

無講過佢地係鬼
只係覺得佢地有勇無謀
起road block都算
仲有鐵支石頭
當你放呢啲野想有警犬清場個時反抗
得咁少人 反抗條毛咩

有勇無謀agger啊
一睇就知係中學雞
但出面好多post話緊佢地係鬼
大家小心 一定有人想帶風向

我覺得燒垃圾桶既真係會係鬼
呢D on9野而家好似得差佬先會做

起road block有咩問題？
增加班狗嘅時間成本
等煲底班人緊急時有更多時間走

係咪一燒完即刻有黑警搵cam影住

即係預咗會有衝突？
如果係 得咁少人
9成三兩下俾警犬清曬
有咩意義？

呢個唔清楚 好快救熄左

好似見有post話一起火就俾黑警錄低咗

總之燒垃圾桶實在太on9
不得不懷疑呀大佬